究竟係沙田市中心食飯貴定係我賺錢少

普通一個lunch 都成舊水埋單

咁市中心都有平餐廳既

例如？
唔好答我食金拱門

農民泰菜
鐘意食佢地個豬頸肉

呢個時勢當然自己煮啦，一舊水可以鋸扒啦。

大快活

推

唯一黃店咁濟

行過少少去盛記啦

藍店唔講,藍商場入面都唔食架話
我睇真係得譚仔幫到你

上面講既農民泰菜都唔錯
不過叫喇沙架話佢出得有D慢....

以前我會去一田買雙食送飯
但新鴻基...
真係唔知食咩

要唔係就可能要走遠D去瀝源甚至禾輋架啦...
不過呢兩個領展入面D鋪除左某幾間藍出名外好多都唔知藍黃

偉華有茶餐廳

咪玩啦貴到仆街

50我都覺得貴啦
大佬真係碟頭飯咋喎⋯⋯

禾輋少黃到

由開業一直都有幫襯

咁咪屋企煮or帶飯返工食

我就唔夠膽係沙田市中心食lunch,
過隔離商場食。

仲有海南雞

Bricklane 食個奄列都近成舊水

瀝源有間車仔麵又平又正 係榮樂隔離 仲要係黃

Mos burger

連城有MOS

黃

食杯面

50蚊大快活雜扒餐

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

去好運食...平D

沙田市中心頂樓有間吉列豬排店
比條女水左去食，平時我食開銀咖喱個LV
埋單人均3舊，肉都赤埋

NTP好似藍店集中營咁，行都唔想行入去

希爾頓 明將

隔離間垃圾茶記

德興。

嗰度唔係頂樓，係7樓，8樓係美心

哩間真係食杯麵都唔會入去食，過得好運行遠多少少食盛記/富東閣喇

新城市頂樓有一間

新城市都有黃店

唔想洗野係出街食嘅原因

市中心有好幾個商場, 入去行一轉喇
新城市就梗係貴, 做支那人生意

呢間係咪真係黃？

三星好食

咁先易撐

行兩步去希爾頓/偉華/好運果邊咪有平嘢食囉。。。新城市冇架喇

去沙田中心，板長隔離間日本野lunch set好平

唔幫襯黨鐵旗下的連城

行去宜家，廿幾蚊有十粒丸加一堆飯，清水任飲

係樓主柒啫

我覺得三星好一般

一舊水我鋸到兩餐

不嬲叫工人洗

譚仔40蚊之嘛

唔怪得你咁廢

係囉 我有事去百佳夜晚買牛扒 一舊水買到兩塊

嗰間仆*要仲貴過港島

拮嘢家 30 蚊。

盛記啦 平靚正 又夠黃

連城上面嗰啲

垃圾

起碼我唔洗貴價食垃圾同用公家餐具

手卷駅

盛記 咪平囉 野食又唔差

KFC

三星食過一次冇回頭~
野食麻麻, 員工態度差~

榮樂隔離間車仔麵都黃

行去瀝源黃店富東閣

agree 呢間都唔食話要食成舊水on9嗎?

癱仔囉

錢財身外物，樓主何必慳？

農民已經好快餐啦間野
味道ok 唔係唔食呀

帶飯啦咁你

我每次去嗰邊多數食農民泰菜
平靚正

行多5分鐘過瀝源
盛記 地方大 份量夠
榮樂 懷舊味重
富東閣 酒樓但大份抵食

黨鐵商場
搞到我mos burger都唔去食

其實邊到睇佢真係黃？
之前訓得唔好成日發惡夢
有次發夢係沙田見到好多狗
佢地關埋棟門話我地班人阻住佢做生意

禾輋近街市出口有間日本野
深黃

北海道XXX?
Lunch未食過唔知
但晚市就貴到

咩名

藍

去街市樓上買燒味飯
兩年前廿蚊內搞掂

你講緊係沙田市中心 定 新城市？

其實你究竟食左乜鳩

係咪食馬來野?

藍店不了

時新車仔麵

炸豬扒真係唔值呢個錢

三十幾四十都唔駛就有兩至三餸
仲送埋汽水
平靚正

排頭餐廳
星期二餐廳
希爾頓德興

垃圾來,又污糟又臭

係叫Mimila！
好好食 上次見我係學生仲比半價我明明我已經廿張野啦

你窮啊柒頭
好掛住執左既大排檔

我都食過一次, 真心正, 個蝦湯
不過都唔係平, 窮撚表示遲d先搵機會再去食

好似係，總之1-5 lunch
之前食$58 豚肉生疆燒之類，有茶碗蒸，有湯，有沙律，有野飲

有冇其他爸打有類似經歷？
等我重返親工都走幫襯佢

好運唐記包點

行遠少少禾輋

真

佢地d waiter都幾衛生，食得放心

次次都去ive食

新城市真係好撚貴
連同周圍幾個商場都越黎越貴

利申: 中學係附近，以前中一30蚊lunch已經算貴，到中六30蚊淨係食到頹飯

丼吉？
我食過，貴得黎值 (但好耐冇去唔知有冇退步)

係連城正路少少
新城市果啲on9貴撚到

無研究, 以前試過一次個奄列就算唔會再食

禾輋無已知黃嘅餐廳
巴士站間車仔麵而家免費招待醫護，其他取態unknown)

瀝源：
時新(試過遊行停業叫人去上街，但唔知點解我報黃店app無人理我
榮樂(常餐唔貴不過可能有人覺得可以再乾淨小小)
富東閣(真黃酒樓，燒味飯盒32有嘢飲)
盛記(晚市邊爐料幾好

市中心：
農民泰菜

好撚黃
八達通都封埋

我入嚟都係想講呢間

不過呢間野夜晚等超級耐
你地班友懲罰到過哂火

新年有光時利是封拎

Ufufu Cafe

樓豬
睇完大家回覆回應都無句？

富東閣啦

成個沙田都係藍店多人黃店不黃
睇埋市中心對岸都係咁
大圍可能好啲

禾輋蘇折對面有間小店賣手卷刺身
黃店

行遠少少去瀝源有咁多黃店

去親都唔知除咗新城市廣場之外仲有邊度有嘢食

上次去食係市中心黎講算好
對比新城市底層食垃圾都要食舊水

性價比好高

炒金邊粉都幾好食
又大碟

住瀝源，榮樂由細食到大，佢最正係常餐個包可以轉甜餐包/奶油多/奶醬多/菠蘿包 , 野飲又可以轉玻璃樽裝朱奶，同埋價錢又唔係貴，抵食

好撚難食

行少少去富東閣飲茶

佢間鋪開放式嫁喎，點樣閂門呀？
會唔會係商場保安講㗎？